屌你，今晚條街好似過節咁款

大家報下各區情況

旺角勁多人

利申：收工

鬼節嘛

黃金仲多人過武肺未爆之前

你半年無出街？

真心 呢個月慣左天黑就死城咁

維持左好耐啦

成街都係人wo

屯門V City 多人到 買嘢要排幾分鐘隊

屯門一街都係人，隻牛都冇位泊

屎眼呀屌你

荃灣 路德圍超多人

舊經濟復活 爆升!!!